Lasi Josepil sai auksjoni peal ärramüidut:üks Lehm			16 Rubla pabberi rahha eest		Rekruti rahha olli wõlgu			2 Rubla 62 kop.pabberi rahha		1/2 wakka Odre olli Moisast wõlgu wõtnud			2. ---   33.---		1 wak kümnese Rukkite eest			5.----  50.---		Magasini=Aita ostedi 1 wak Rukkit			5.---    50.---		
Jaak Koss  kohtuwannem +++, Mihkel Allas  kohtumees +++, Jaan Kikajaan  kohtumees +++
